// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Aşağıdakilerden hangisi zayıf etkileşimlerden değildir?",
    answer: "Metalik bağ",
    options: [
      "Van der Waals bağları",
      "Dipol-dipol bağları",
      "Metalik bağ",
      "İyon-dipol bağı"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Aşağıdaki seçeneklerin hangisinde kimyasal türün örneği yanlış verilmiştir?",
    answer: "Bileşik - H2",
    options: [
      "Atom - Ca",
      "Molekül - CO2",
      "Molekül - CO",
      "Bileşik - H2"
    ]
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Aşağıdaki bileşiklerden hangisinde atomlar arası apolar kovalent bağ, moleküller arası sadece London kuvvetleri bulunur? ( 1H, 6C, 7N, 8O, 11Na, 17Cl, 9F)",
    answer: "O2",
    options: [
      "HF",
      "NH3",
      "O2",
      "CH3Cl"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Aynı iki ametal atomları arasında oluşan bağ ... bağdır.",
    answer: "apolar kovalent",
    options: [
      "iyonik",
      "apolar kovalent",
      "metalik",
      "polar kovalent"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Kükürt hekzaflorür bileşiğinin formülü aşağıdakilerden hangisidir?",
    answer: "SF6",
    options: [
      "SO2",
      "SF6",
      "LiBr",
      "PCl5"
    ]
  },
    {
    numb: 6,
    question: "Elektron dağılımı X: 2) 8) 2) olan element ile elektron dağılımı Y: 2) 7) olan element arasında oluşacak bileşik ile ilgili aşağıdaki bilgilerden hangisi yanlıştır?",
    answer: "Bileşiğin formülü X2Y dir.",
    options: [
      "İyonik bağ yapar",
      "Molekül yapısı yoktur.",
      "Sulu çözeltisi elektriği iletir.",
      "Bileşiğin formülü X2Y dir."
    ]
  },
     {
     numb: 7,
     question: "(+) yüklü metal iyonları ile (-) yüklü ametal iyonları arasında oluşan çekim kuvvetine ... bağ denir.",
     answer: "İyonik",
     options: [
       "Kovalent",
       "Apolar",
       "Polar kovalent",
       "İyonik"
     ]
   },
     {
     numb: 8,
     question: "PCl3 bileşiğinin sistematik adı aşağıdakilerden hangisidir?",
     answer: "Fosfor triklorür",
     options: [
       "Potasyum klorür",
       "Fosfor klorür",
       "Potasyum triklorür",
       "Fosfor triklorür"
     ]
   },
     {
     numb: 9,
     question: "Aşağıdakilerden hangisi zayıf etkileşim türleri arasında yer almaz?",
     answer: "Metalik bağ",
     options: [
       "Metalik bağ",
       "Hidrojen bağı",
       "Dipol-dipol etkileşimi",
       "London kuvvetleri"
     ]
   },
     {
     numb: 10,
     question: "H2O bileşiğinin molekül içi ve yoğun faz moleküller arasında görülen baskın etkileşim türleri sırasıyla aşağıdakilerden hangisinde doğru verilmiştir?",
     answer: "Polar kovalent bağ, Hidrojen bağı",
     options: [
       "Polar kovalent bağ, iyon-dipol etkileşimi",
       "Polar kovalent bağ, Hidrojen bağı",
       "Polar kovalent bağ, London kuvvetleri",
       "Apolar kovalent bağ, dipol-dipol etkileşim"
     ]
   },
];
